揸人地架車洗唔洗買第三保？

第三保係跟人定跟車 渣人地車洗唔洗買？
係咪要俾墊底費
問過身邊d人又有唔同答案
Google完唔係太睇得明
Thx

正常車好似楂得 但墊底費會高啲
但有啲高危車指定左司機應該唔楂得
利申：都唔係好熟 等巴打指正

墊底係買保時俾 定奶左野先俾？

究竟你係幾自私先會想揸人哋架車？
你手車唔好就自己買車揀啦戇鳩

屋企人車

同埋關我手車咩事

屋企人車你就加返named driver啦

好 我問下先

屋企人有車 但樓主唔問車主
究竟係樓主on9定車主on9

跟車
如果架車保險只係保落名司機 你就唔渣得
冇講明的話 你可以渣

自膠

柒撚到

保險係跟車，如果你屋企人買全保，
最好叫佢加埋你個名，
萬一有咩事撞咗，咪唔洗俾多個不記名司機墊底。
三保就好睇你買嗰間保險公司，有無不記名墊底，
無就加唔加名都無所謂。

高危車就例外喇

利申: 做車保

我想問我差半年有多10% NCB，我呢個時候換車係咪只能用返舊個保價？

換車唔洗cut原先張保單，
俾佢哋再報一報個價錢，
多除少補返就得㗎喇
所以NCB照舊一樣